其實為拍拖而拍拖 何苦呢?

如題
最慘係明知人地係擺到明漁翁撒網
或者出曬名係集郵大王/公主
何必令自己受不必要嘅傷呢?

係咪要聽到:我鐘意你鐘意我咋
先至安樂?

我鐘意你鐘意我咋

zip時間/出火

只係想證明比人睇「我係有人要」既價值觀

樓主係咪中招鍾意左人呀

唔是啦,只係最近睇到呢啲事
所以有感而發

為左證明而同個厹/狗乸一齊,
值得咩?
等多陣睇清楚揀個好啲咪仲好,
何必苦了自己又滿足啲人渣嘅仆街行為

沉船果個真係喊十聲都唔夠

Exact7ly呀喂
明知佢唔係認真

Molamola..

你又何苦呢?

寧缺勿濫

啱呀,
唔好因為過錯,
而因此錯過